分享平時行街帶D乜

棒球棍/ 網球拍
報紙
火機
遮（係要黎擋視線擋鏡頭，唔係擋狗棍）
完全合法、和平、冇位俾狗入

玻璃樽裝啤酒
天氣咁熱，要支凍啤解暑

帶條毛巾抹下汗